{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho643922656/pyeongchang-aleumdaunnaldeulpensyeon-pyeongchang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698975654664&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=86364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316877617&selectedRatePlan=386626360&expediaPropertyId=20091333&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 아름다운날들펜션"
    },
    "text": "平昌美しい日々ペンション (평창 아름다운날들펜션)\n平昌美しい日々ペンションで宿泊すると、WiFi及びセルフ駐車の無料特典を楽しめます。 , ホテルサイズ : 6つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "平昌美しい日々ペンションでの宿泊にはどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "平昌美しい日々ペンションでの宿泊にはWiFiとセルフ駐車の無料特典があります。"
        },
        {
            "question": "平昌美しい日々ペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "平昌美しい日々ペンションには6つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "平昌美しい日々ペンションのチェックインは15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "平昌美しい日々ペンションのチェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "平昌美しい日々ペンションでの宿泊には何か制限事項がありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。チェックイン時には写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "平昌美しい日々ペンションではインターネットの利用ができますか？",
            "answer": "はい、平昌美しい日々ペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、平昌美しい日々ペンション内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、重要な情報はありますか？",
            "answer": "平昌美しい日々ペンションでは指定の喫煙エリア以外では禁煙となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 536
    }
}